將軍澳線冇乜人搭車

唔通全部區內人去？？？

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

搭車經過銀綫灣見有road block

幾點呀而家